[
    {
        "randomId": 201
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igiteye imbabazi",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Umuriro",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akari inyuma ya ndiza urakazi?",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_3": "Inkombe n'uruzi",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Inyana iri mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata inkoni mfate indi tujye gukubita Rutabyuka ku Mukobwe",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Urugi",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Igihu",
            "correct_answer": "Igihu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Umunyinya",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gitembe ucyegure",
            "option_1": "Agahinda mu nda",
            "option_2": "Ifuni mu mabuye",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Ikiba cy'ubwatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutumba ruturitse rw'i Buganza irangana iki?",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Amaguru k'urushishi",
            "option_3": "Igishwemu cy'amase",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Amaguru k'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nturutse munsi y'inzu numva rwabugiri avugirza",
            "option_1": "Akanyita k'uruhu",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umusambane",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tora uruho ntore urundi tujye kwiyumya",
            "option_1": "Imirizo cy'intama",
            "option_2": "Amaganga y'isha",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Icyiyoni mu isoko",
            "correct_answer": "Amaganga y'isha"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira umwana nkamugaburira urushyi rumwe agahaga",
            "option_1": "Urukorogoto",
            "option_2": "Ikirago; ikiringiti",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Agakoni kanjye ka rutigatiga nashaka nagatuma umwami",
            "option_1": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ingabo y'ubuki",
            "correct_answer": "Ingabo y'ubuki"
        }
    }
]